隻查飛狗真係柒到仆街

見我後生仔就走埋嚟搞9我
點知我用嘅係白達通（白卡八達通）
搭黨鐵都係dodido架

你以為所有dodido嘅後生仔都係用綠卡？
咁你就錯啦 我用白卡架

返去做多啲功課先嚟查飛啦

屌你老母 極權走狗

負皮就走左去 垃圾查飛狗

白卡八達通咩嚟

白卡仔

白卡仔兩蚊搭車

白卡仔唔係手足？
屌你老母

佢查飛 你跑走先岩 等佢追你
做完場大龍鳳
先知你用白卡 咁佢仲柒

On9仔

識玩一定係咁

下次識玩

多謝

點申請 懷疑我夠資格

屌你 仲有優惠好似1.6

正
有無撚鳩佢哋

一個月先增值一次

好波
早日康復

其實有冇得買？

唔好意思弱弱一問
係咪拎咗白卡就可以用綠卡
因為我喺第二個post到見到話唔係所有白卡holders都可以用 要嚴重殘疾先可以用

唔知仲以為佢地同後生仔有仇咁

我都比佢地CHECK過幾次

你好野今次比你陰到

我嗰張唔係綠卡嚟
係個人八達通